一人一個潮牌牌子 證明自己係潮人

我先
supreme
bape
off white
anti social social club
到你地

Uniqlo

Uniqlo
Bananalo
Giordano

菊花牌

h&m

喂 唔好騎劫啊喂

雞仔嘜

lewis

Spi

終於有個認真討論

Superlover

Feiyue

K zone
Mastermind production

Superdry

答完你
你自己唔覺得係潮流牌子就叫唔認真討論
咁你一開始list哂出黎咪算數囉 仲一人一個啲咩

Champion

Huf
Dope
Undefeated
Stussy
Thrasher

寶.....寶仙尼尼....

Grand Beauty

clot

咩叫一人一個？

金嗓子

Baleno

華廈長城

Dr.Kong

super-x 都無

Nike

利工民都冇
成班好打極有限

X-large?

回力
如果呢個都唔識真係好打極都有限

得利龍

KITH🚬

垃圾樓主假民主
自己唔覺係潮牌就當人玩野

pilot

Dr.kong

Yasaki

Vetement

Taobao

Chocolate
Fingerxxxxx
Izzue
Uniqlo
雞仔嘜
Dr.Kong.
菊花牌
Converse
Vans

visvim
fragment
bounty hunter
neighborhood
head Porter
number nine
cdg

superme

mastermind Japan
hysteric glamour
beams

Balenciaga 有冇人識

yeezy

咩事

依家連登全部00/10後

柒牌

Super X

SPI

歐多牙

yasaki city

仆街，佢地講果d我好多都唔識

Umbro

Wtaps

話是話
咩係潮

柒牌男裝？

undercover
豬仔
桃太郎

Apple都冇人講

利工民
雞仔嘜

Master mind japan

絕對乾燥

你自己都幾個啦

nikf

識咁多牌子真係好叻, 好西利

跟住仲好可能有人會討論
點會連咩咩咩牌都仲未有人講架!

大家真係好撚潮
識好撚多野

李寧

Goro’s

Madness

Lee

Bossini 利申想買件hoodie

Vlone
God
Cdg
Fendi
Palace
Noah

fingercroxx
clot

aape>bape

巴打你好撚有taste 識咁多牌子

當你個人變得成熟時

就會明白潮唔等如有品味

品味唔係用錢堆砌出來

大快活 大家樂

bossini

花之戀

levis都串錯

小❇

Mystery Ranch

家樂牌

Kenzo

level啊

kith 唔錯

kamachi
yazaki

柒牌男裝

利工民秋蟬牌羊毛內衣

c2h4 都唔識

Human made
Balenciaga
Vetements
thom browne

A cold wall

Apple

無印

attwenty

Maple

余文樂著用！

A-COLD-WALL
balenciaga
NIKE ACG

Paul smith

uniqlo
h&m
全部淨色衫褲

FR2

搭配用既一定係 Adidas X Gucci

樓上個巴打咁撚醒既
巴黎世家都識

LA GEAR

秋蟬牌羊毛內衣
好暖ga！

FEAR OF GOD
KITH
SUPREME
PALACE
GOSHA RUBCHINSKIY
ACNE STUDIOS

DHL

All 7 mankind

CavEmpt

Stage

Fear of god

戇撚鳩。

( Show Blocked User - 桐谷禾人 )

Iuissoq

undercover

菊花牌熊貓牌yasaki

自己上去搵番我個comment
我冇講錯啦
成班垃圾

呢個牌子都唔識? Balenciaga 有冇人識??

收皮啦
識又點呀
人大左就會明
樣都算, 身型差, 著咩撚野都冇用
同埋好多潮野, 係用來吸引男人望自己

搵到個真心傻鳩了
笑撚到我
笑什麼，你也是連登m 記樣

勞工牌

rick owens
利申: black friday會搞對

LV

我係老人家，先會認同呢番說話。不過呢度無乜老人家。

White rice fish!

可惜，Balenciaga淪落為潮牌。
以前Alexander Wang做Creative Director果陣，成個collection點都有一線歐洲品牌風範。

Addicted

而家日日番工著西裝, tailor made
唔玩呢d野了
仲有儲落D supreme, jordan, visvim backpack 放假著下既
但係真心覺得用多D精神健身好過去識牌子上網威威啦小朋友
我地年齡大左, 唔KEEP, 一陣套西裝唔岩著, 又要幾千蚊整過套

Palace?

個問題係係返工著唔到潮嘢，而星期六我出去做運動多做完換衫行街都唔想著潮嘢，費時污糟

我多野拎都會用visvim backpack番工既(唔會襯全SUIT)... 但都係拎住公事包多
錶既唔通仲以前咁G叔咩, 都係皮帶同精鋼
放假就而家冬天好D, 可以著下hoodie
夏天都係TEE, 短褲(番工咪撚使旨意著到), 唔潮得去邊

但打波果D LOOK真係難搞, 加上人大左, 少左出街, 朋友都各忙各, 又覺得度度都多人.....

好撚潮呀樓主

Bossini

乜撚野潮牌姐
個個fuckboy學豬龍著果對speed trainer
著完以為自己又潮又型 識得巴黎世家
香港d傻閪真係好撚搞笑

樓主9成係d傻閪潮童以為自己識好多潮牌好撚潮好撚威

大快活

柒牌

Dope好染
其他幾平。

Apple inc.

喂樓主你未用我個名作句

U記

Carhartt?